呢個時期大家唔好去飛髮鋪

剪頭髮既用具冇消毒

洗頭既毛巾濕笠笠，又要你除眼鏡洗頭

冇唒保護

大家自己執生

3個月唔剪髮 要用頭cool

淨剪唔洗我諗會好d

預咗留長頭髮呀喂

你講緊 q 記嗰個microwave?

on9 UV light 嚟

等睇周街都係長毛

女仔頭髮留長

留到變f4頭

新年前無飛髮
頭髮勁撚長
諗緊買個剷自己剷
有無平靚正好介紹?

F4係幾多年前既產物

我都有諗過呢個問題 一直唔敢去剪
屌 早知過年前剪啦

透露左年齡

幾時先有得剪就頂唔順

尋日都諗過，而家頭髮長到暈打算自己落手剪

我另一半，我個仔，同我 都係我剪

買個刨, 買把剪頭髮嘅較剪，可以慳返好多飛髮錢

利申： 無學過

自己剪算數

仲有洗牙

我幫你剪收$50

你有無學過架

速剪無以上問題

日本仔又win

把較剪有冇消毒架。。。

去快剪囉！無洗頭服務。

去豐澤買panasonic啦
襟用過好多雜牌架

自己剪
前晚先剪完

d毒痴係頭剪左落地
又經冷氣系統吹番起
個個剪完都留低頭髮
是但一個有事你都死
理得你把死人較剪有冇消毒

✄ QB HOUSE #工具介紹－衛生安全都顧到，顧客安心無疑慮 ✄

QB HOUSE 除了提供專業剪髮服務外，讓顧客安心走進店裡，放心將自己交給我們，安全走出店外，也是我們相當重視的使命之一！

為了達成使命，QB HOUSE 對衛生安全相當重視，針對每位顧客均會使用全新梳子、全新頸巾、拋棄式濕紙巾，即使是需要重複使用的剪刀與刷頭，也會經過醫療級消毒箱完全消毒再使用！

因此，走進 QB HOUSE 你什麼都不需要擔心，只要將自己交給我們就可以囉！

但d頭髮呢
痴哂係凳度

洗牙高危過剪頭髮好多

買個電鏟自己黎，5舊水有找

自己同自己剪開

飛髮集結

1個月唔剪成個金毛獅王咁
平時2.5個星期剪一次

好想剪頭髮啊～

有冇教學點自剪

後面睇唔到好難搞

速剪冇得洗頭，咁咪ok?
但只限男仔。。

去前70蚊
但自備髮剪同梳

不過唔剪都有危機
頭髮太長 吉到隻眼
出街 頭髮是0保護

諗住扎頭髮算，D髮型師都唔知經過幾多手

仲有件袍，仲有師傅隻手，仲要速剪入面坐得咁迫

點剪後面，求教學

一撚樣，鉸剪同把梳污糟，剪完跌到你成面都係頭髮碎

日式速剪最污糟
d架生油淰淰就咁放入個消毒箱，之後油淰淰咁拎返出黎用
剪完又無洗頭，成頭油
之後個的水位同後面近頸位起晒紅印勁痕，見其他剪完既人都係咁起晒紅印

剪過一次真係不了

隻手有毒又同你講

嚇死人

有冇咁驚

細個果陣我老母就買個大碗 笠落個頭度幫我剪毛

可能個師傅本身都有毒

諗住星期六去 頂唔順

hahaha

你男仔剪頭都一定要除口罩啦，除非你唔剷兩邊，如果唔係你剷斷左條口罩繩仲大鑊

成日剪崩左...

You got what you you paid for. haha..

驚成咁仲唔趁未擴大感染程度去剷青

餐廳金鋪執完之後，下一間到髮型屋

呢個post又係on9

我用開果間寫明會消毒同埋會隔開d客啵

剷個陸軍裝，夠頂幾個月

光頭/ 長頭髮 自己諗

我都想剪
d 邊叉哂出嚟

而家日日戴帽出街

X2

岩牙
剪開左既頭髮有傷口
會受細菌感染

唔爭氣笑左

兩個月無剪就黎頂唔緊

講到一岀街就中病毒死，樓主平時係咪樓上跌野會嚇到要報警啲fd?

速剪全線收皮

有次鏟漏咗成條比人見到

幫我剪埋ok?

我都諗緊點出去剪

起碼5，6月先有結果

認同 遲早有phobia

我今日去左剪頭髮 我提供下我既保護方法
首先你要有一個立體口罩 好似下圖咁

剪一條雙面膠紙出黎痴落口罩個鼻骨位到 驚既就剪多幾條圍住個口再痴多幾條
跟住就痴你個口罩上你塊臉到 咁你去到飛髮鋪就除左兩邊掛耳仔個條蠅 你個口罩都會係緊貼塊臉

留緊基沙文髮型
正，呢排街上面一定好多長髮毒撚

我個頭厚撚到成個海格咁 好想剪啊屌你

邊到有得買飛髮個剷？

溫馨提示: 雙面膠紙剪幼啲 同埋唔好戴太耐

全部人係屋企剪
索性剪光頭 實踐全民光頭

瞬間變柒頭

早起身去速剪做第一個會唔會好D

尋日叫老婆幫我剪

鏟開側面同後面，統一用6mm咁就唔駛煩，用手撳住最高鏟到個位，但個轉總有撮頭髮突出嚟，要前後鏡慢慢剪，不過通常都剪到柒柒地

自從剷崩過一次之後, 心理有嚴重陰影

成年幾冇剪

髮又唔剪得 牙又唔洗得
全民做毒撚

上youtube學，試多幾次就ok
但初頭預左失手要剷skinhead

個半月冇剪 頭髮長撚到吉眼

箍牙長髮獨撚表示無奈

琴日先去完salon
宜家唔敢去QB了

衞生署好似叫哂所有診所 唔好接洗牙客

我自己剷光頭算

短髮絲表示好想剪頭髮位於紮到又紮唔晒啲頭髮嘅狀態好辛苦

好想剪頭髮

冇前後鏡點搞好。。

普通電器鋪都有

啲髮型師係咪死得

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

全街man bun

除口罩剪？

yes, 但啲髮型師全部戴緊口罩

唔洗只剪得唔得

好在上年年尾剪左，慢慢留長

我兩塊鏡擺前擺後ja

但其他牙科治療同洗牙一樣高風險喎

尋日都剪左，無得唔除

我由細到大都係老母剪
中學畢業之後先出去剪
但佢自己就出去剪

咪臭系！死咗人啫，咁小事，都唔知啲人驚乜

宜家搞到好似食蝙蝠係原罪咁，我都一個月冇食了。

又係有道理喎

但你自己識幫人剪同可唔可以剪到自己頭髮係兩件事

我打算橙光頭

本身都諗住忍住唔剪 但係琴日真係頂唔順抱住必死既心去剪

搞笑姐

剪的水同洗頭點戴住口罩
頂唔順 諗住下星期去剪

有諗過，但自己黎要求技術成份高過d髮型師

其實你哋諗到嘅衛生問題
好多同行都會諗到
我本身係髮型師
我同啲同事剪之前都一定會將用具同埋剪髮袍消毒
噴消毒火酒
毛巾一定會係用新 岩岩洗完送黎個啲嫁
如果咁講 咁應該唔使出街食嘢
喺屋企呼吸都會賴嘢

上星期剪左
全程(洗+剪)都冇除口罩，除左講點剪冇講過野
so far仲健在

香港QB House唔知係唔係日本本公司直營定franchise左(都應該係franchise), 不過如果跟足日本個流程同標準做我諗都唔會太流信得過

Pm我，我去你到剪

好多鋪頭求9其消毒

一早剪好個型係for留長，依傢唔剪響屋企自己做色搞掂

等睇周街陳浩南

我幫人剪，驚撚過你
你地D客人唔除口罩我又剪唔到
你地去過邊我又唔撚知
唔接d客又驚會流失
唔好講到你地自係受害者
仲有就係，除左速剪個d
正常一個髮型師都好驚個客污糟
同埋D工具全部都係私家野，會注重返D工具清潔

我有電動剷

係億世家買左支$300左右
用左一兩年仲幾好用

可能要學佢咁自己剪

冇俾人剪斷條帶
一陣口罩都報銷埋

自己剪左十幾年後面連身鏡+普通鏡跟住就憑感覺

依樣真，樓頂仲要咁多正評，髮型舖咁撚多手套，驚嘅咪叫髮型師戴

前幾日先剪完 好舒服

Youtube好多教學wor

知咩係劉備關羽張飛係咪代表千鳩幾歲

上個剪完下個剪啲用具係個箱出面拎

連登人妻

最重要係cfu隻手，佢隻手係你面附近有毒好易吸入

一月頭去qbhouse 剪左，因為見係女女剪不過最後去左另一邊個呀叔到
全程戴口罩都驚驚地，硬係覺得個較剪同鏟一定消毒唔乾淨

留緊馬尾
利申：巴

成街長毛飛

自備較剪點睇

無去好耐
明知高危喇

Pmed

我都係 長到紮得起

宜家紮起+個頭cool all back
原來好舒服又乾爽

準備用鬚刨剃幾剃
橫掂少出街

可以戴口罩剪頭髮

邊到買 有送剷頭？

個額勁高all back唔到

+1

買咗個鏟自己嚟 鏟左右 後面搵女朋友幫手 上面攞碎剪修修 搞掂

的起心肝自己黎，個頭而家柒到仆街
好彩唔洗出街
個頭後面點剪啊

我都係自己幫自己剪d 陰
左右同後面面唔識剪

上個禮拜去剪頭髮，巳經要探完熱先比入

成年幾無剪過頭髮 d frd話我長髮仲好睇

次次剪完個頭都痕痕地

我D頭髮長到變左毒撚

有冇人識自己剷青 陰長其實乜所謂

搭單宣傳 要剪都唔好去藍店剪頭髮

旺角3間WP Salon 係藍店

小弟留咗8個月都唔使用

本身諗住農曆年後剪
依家可能等到夏天

自己在家剪

自己係屋企求奇剪兩下算

買左個網球頭帶算

開門第一個入去剪可能安全d

無睇鬚既舉手(女人除外)

普通電器舖都見到有賣 我諗其他牌子都差唔多 都係有幾個長度揀 剷完旁邊頭頂碎剪 睇說明書睇youtube學 剪慣左都ok幾方便

我前兩日先剪完

自己剪自己話事 又慳錢
鐘意幾時剪又得

利申 自己剪咗都三年 冇學過

自己洗算啦

樓主一言驚醒夢中人
謝謝提醒

Push

我而家就剪緊頭髮，已有冒死之心

死晒

上個禮拜一QB戴口罩剪左, 之後去左食日式火鍋放題

自己好撚長頭髮

我頂唔順啦 打算聽日剪頭髮 各位永別啦

一係型到仆街 一係柒到仆街

你起碼剷咗下面啲頭髮先

自己剪

無老婆點算

本身個樣已經毒毒哋，連頭髮都唔剪嘅話個look會好柒

叫呀媽剪

大家自己買個剷，番屋企剷光頭

性別歧視?

最多咪長髮飄飄

日日帶口罩真係唔剃鬚都得

Amazon andis

我留咗超過一年都唔洗用頭箍

咁撚勁？[soasd]

平時番工／出街一兩日要剃 依家留到野人咁

Just go bald

無知一問
點解要用頭cool

好似好撚正!
有無得set 幾多mm咁架?

你唔介意就得

女仔扎起，男仔剷短，其實唔覺㗎連染髮都係自己搞咋

共產黨不倒不剪頭

準備自己剪

我有 剃刀

有，啲barbershop好多用呢隻

我都係因為咁所以冇剪

要小心除罩被發現

有鬚會影響豬嘴air tight

有無圖？amazon search好多款唔同 唔知邊隻

唔係下化 絲打應該都係自己修下髮尾嗰啲姐？

可以睇周街都係長髮仔仔了

兩邊就鏟到姐，後面好難鏟

成街都係直髮長毛🤤🤤🤤🤤

兩邊叉哂出嚟真係好柒
我其實有個剷
但有次剷衰左之後就無用過
幾個月情況都唔知會唔會好轉
我諗我應該都會去剪

係時候學自己剪頭髮

過兩個月我諗唔係長毛就skin head
撚識剪咩

泰國f4

怕條L咩

男既自己剪光頭囉.
或者自己買把剷. 剃2-3MM

On99 我自己做呢行
想講番其實髮型師仲驚撚過你
次次個客一走 即刻噴消毒工具同件袍 再用漂白水抺張椅
我地又要怕比個客覺得你好驚佢有菌（但真係好撚驚）
又要怕冇客（日日小貓幾隻 R另計）
你去完就會覺得髮型師同jun都會可免側免咁同你講野
Btw 洗頭你唔介意會整濕既帶住眼鏡口罩其實冇所謂
我公司做法 係提供紙個隻膠紙痴實4角 耳仔條帶就除低
做cam既就比張膠片係你額頭

屌 我本身頭髮好快長 睇到呢個post好大壓力

邊問求介紹

唔係間間都有衛生意識

lm成街長髮巴利申長髮

自己剃光頭好啵

自己剪/搵屋企人剪lor

帶帽出街柒極有限

前幾日去剪 佢叫我唔好除罩，勁撚驚佢剪爛我條帶

去左qb house剪

如果你本身係面尖靚仔 用頭cool+100分

其實唔洗咁煩，你個頭唔小心剪剪下整到/本身有傷口已經奶野

條巨龍啲頭髮長咗好多
唔夠膽落樓下搵嗰個大波妹幫我剪
有冇絲打肯幫我條巨龍剪
我比一千你

我我幫你含埋

係喎

去黃店剪

有冇邊間做足消毒嘅推介

我都係
過年前唔得閒剪而家勁後悔

疫情完咗嘅港男

啲人知唔知自己好嘔心

hktvmall, Philips, 百幾蚊， 幾好用。

要絲打
巴打不了

你合埋眼冇分別架，最緊要舒服啫